將軍澳手足注意:popo圍攻戰術

發夢夢到而家啲狗隻會係單車徑旁邊嘅草叢埋伏落尼捉人包圍
哨or手足要注意。唔好大意。好多人差啲走唔切

光復香港，時代革命

d 狗係邊個位落車?
定係坑口行去

單車公園？

push

推

就喺相上面馬路停車 然後沖落黎

係。近南豐個邊

邊度先真。南風定環保大道落車
等手足可以多d準備

班狗開始熟tko地形

維特健靈？？？港資賣中藥㗎！打錯咋！

曱甴平

P牌幫手